%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Haeufungspunkt}
\begin{flashcard}[kc9twj5w]{Haeufungspunkt}
	\begin{definition}[Haeufungspunkt]
		Keine Garantie f"ur diese Definiton: m"oglicher weise nicht richtig!

		Sei $B \subseteq A$ eine Menge. Und  dann ist $a \in  A$ ein HP von $B$ falls
		\[
			\exists b \in  B : \forall \varepsilon > 0 \ B_{\varepsilon}(b) \setminus \set{b} \neq \emptyset
		.\]
		$B_{\varepsilon}(b)$ ist einen Teilmenge von $B$ (nicht notwendiger Weise von $A$).
	\end{definition}

\end{flashcard}
\end{zettel}
\end{document}

